恩師忠實 fans 今次會講啲咩？

恩師係唔會錯架......

錯嘅係你自己 人講乜就信乜

一齊屌eaa出得唔好
對歪歪因師嘅錯失絕口不提

考評局可恥
竟然出茅招黎陷害欣師

請不要質疑yy

eaa 擺明玩針對

恩師！

yy是不會錯的

我由dse 2012開始 補左YY已經6年了 佢係唔會陷害學生

啱吖
eaa正仆街
歪歪

樓主等收律師信